玩過note8 s8 s8+覺得iphone x值等待

跟本同層次